有冇Ching知道邊度仲有Nike net prophet 賣？

係好多地方都唔見有得賣